香港人根本同大陸人冇分別

呢排行山見到好多口罩就知道好多香港人根本都係好冇公德心

成日屌鳩人地大陸人點點點，結果自己又同大陸人做既野冇分別。

真香港人唔該比番d素質話番比人地外國聽 香港人同大陸狗係唔一樣，求下大家唔好淨係得把口屌鳩大陸人點，但自己又做到成隻大陸狗咁

最後，如果你認為自己係香港人，唔該做番d野係同大陸人唔同既，咪撚再亂拋口罩係山個度，咪撚學大陸人做既野，講野學埋都已經好撚on9，但係連行為都似佢地咩玩法！

大家屌細力d，我屌緊一班影衰香港人既害群之馬，唔好話我以偏概全。

希望光復香港之後，可以大大聲比其他人見到Hong Kong is not china

拉

踩港撚 拉
推有用post

最後
光復香港 時代革命

無計，因為好多都係97後大陸狗走落黎
大陸人是原罪

咁係咪元朗嗰班原居民就好好
on9

大陸狗最有公德心 最乾淨 最守規矩

留低負評既，不服黎辦啦

“真香港人唔該比番d素質話番比人地外國聽 香港人同大陸狗係唔一樣”
質素冇就冇，如果有邊個唔想好d？

質素
大陸狗開post？

如果想做有質素既人，可以向班藍營kol學下野先
我推david sir, albert ip，沖san,華記，冼國林，年輕既有肥仔傑

似係

兒登嚴撚到，打左一隻字就話人地大陸狗開post

係咩人先會用素質？